就快畢業好迷網 想問下各位巴絲以前讀咩科同埋做緊邊行

小弟就快畢業 但係又唔想做本行
所以想參考大家既經歷 其實唔做返本行係咪好平常
特別好想知讀社科出黎而家撈緊咩 (我唔係社科人 好奇想知姐)

lm

巴打撈緊咩呀

我亂入八卦下

我識讀社科嘅人 佢地都係做社工, 議員助理同ngo個啲